唔記得自已個email同密碼可以點做？

近期轉左手機唔知點入

畀返部機人啦屌你老母

Sir?

真係自己電話

Good evening Sir!

你咩機轉咩機啊大佬，連email都唔記得真係好難做喎。

你係咪iPhone7 啊？頭先就有人唔見左部電話喎，咁快就出post話唔記得email？Sir

大學email唔記得前面堆數字
密碼我應該撞下就有

popo爆人電話？
醒少少啦
咁都上黎問

還機啦屌你

有冇得叫連仔send我個email去我個備用email？

Iphone 11 pro

6s->11 pro

回復備份搞掂左